%%% Copyright (C) 2022 David Beauchemin, Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Atelier d'échange pédagogique de
%%% la Faculté des sciences et de génie - Roger l'omnicorrecteur: un
%%% système de correction automatisée pour les scripts R... et bien
%%% plus!»
%%% https://gitlab.com/vigou3/atelier-pedagogique-fsg-roger
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\section{Retombées pédagogiques}

\begin{frame}
  \frametitle{Innovation dont nous sommes le plus fiers}

  Correction en deux temps.

  \begin{itemize}
  \item Étudiants remettent leur travail
  \item Correction avec Roger des critères R, S, D dans les minutes
    suivantes
  \item Étudiants disposent ensuite de 24~heures pour apporter des
    corrections
  \item Correction finale avec Roger + humain
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth,keepaspectratio]{images/comparaison-notes}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Retombées positives pour les étudiants}

  \begin{itemize}
  \item Autonomie
  \item Apprendre de ses erreurs
  \item Pouvoir sur son travail
  \item Réduction du stress inutile
  \item Transparence
  \item Précision
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Retombées positives pour l'enseignant}

  \begin{itemize}
  \item Gain de temps et réallocation des ressources
  \item Déplacer l’accent des critères d'évaluation
  \item Uniformité de la correction
  \item Évaluation de la précision
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Ce que les étudiants aiment moins}

  \begin{itemize}
  \item «Très rigide»
  \item «Sans pitié»
  \item «Comprendre comment utiliser ce genre d'outil»
  \end{itemize}
\end{frame}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "atelier-pedagogique-fsg-roger"
%%% End:
